kkday和你飛

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！